# Réinitialisation borne wifi Cisco

> Démarrer la borne et appuyer sur le bouton reset.  
> Attentre que les leds s’etteignent et se rallume.  
> Se connecter à l’interface, en cherchant dans le manuel l'adresse IP assignée par défaut.  
